新聞rss

點解香港咁少新聞有rss
蘋果都竟然無
有d就無update

有咩可以取代

想一個apps睇曬d新聞

有好多間想睇

reeder 3幾撚好用
都係follow台灣/外國source/youtube多

好耐無見呢個字

唔識電腦野 都係捷徑見到可以用